成立臨時政府 香港獨立

今日10月5日00:00
香港正式成立臨時政府
香港獨立!!!

香港獨立既話美國就好難咬支共， 等美國佬咬殘支共先都未知， 呢一刻唔係時候

未知= 未遲

難乜撚野

交通問題 極緊要

美國佬撐香港既旗號係 支持民主自由抗極權，而唔係撐你攪獨立，獨立 不等於自由民主，佢地做野一定要出師有名

蝗國無左HK 仲PK
美國佬就算無HK 都可以照咬 SAME

自治先

冇國家會出面撐其他地方搞獨立，因干犯國際原則

11月選出嘅區議員，就係首屆臨時議會議員

讀左宣言炸
都未組成

再講啲無內容無實力無計劃既野，外國就唔會幫香港架啦。
乖啦，唔好再害香港啦

讀宣言就係要試水溫

獨立會更撐。
全世界都唔係想香港自治。係想香港獨立。我認為。

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

自治先

推

香港獨立，國際冇人會再支持香港，可以正式收皮。
自治同獨立係冇分別，但你係都要講獨立，冇人幫到你。

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!

Agree

玩獨立不如直接反共，解放中國

?

no

又打飛機，我支持但實際d，5大你都未有。

咁想比理由中共出兵做乜啫